邱吉爾︰“We shall go on to the end”

we shall defend our Island, whatever the cost may be

we shall never surrender

When the eagles are silent, the parrots begin to jagger

建議］ p牌正負評顯示

記住可以輸 但絕對唔可以投降